基本法最新失效條文

第一條
香港特別行政區是中華人民共和國不可分離的部分。

香港獨立，唯一出路

首先要天滅支共!!!

靠美國